<DATA>

	<ROW>
		<cnpj>31886799000199</cnpj>
		<oscip>Associação Casa do Pontal</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Trabalhar pela memória, reconhecimento e valorização da arte popular brasileira, por meio de atividades de pesquisa, preservação e divulgação ampla de seu acervo, o mais representativo deste gênero no país.</texto>
		<fonte>http://www.museucasadopontal.com.br/pt-br/miss%C3%A3o</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>31886799000199</cnpj>
		<oscip>Associação Casa do Pontal</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Artes Plásticas e Visuais, Preservação Cultural e Histórica</texto>
		<fonte>http://www.cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;CodigoInstituicao=1751&amp;Projeto-Social=Associacao%20Casa%20do%20Pontal</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07379466000199</cnpj>
		<oscip>Associação Cultural Buriti</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Projetos sociais de Cultura: Artes Plásticas e Visuais. Projetos sociais de Educação e Pesquisa:  Arte-Educação</texto>
		<fonte>http://www.cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;CodigoInstituicao=3032&amp;Projeto-Social=ASSOCIACAO-CULTURAL-BURITI-OSCIP</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05977454000130</cnpj>
		<oscip>Associação de Cultura e Meio Ambiente</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Controle e Diminuição de Danos Ambientais, Educação Ambiental, Proteção e Conservação do Patrimônio Natural</texto>
		<fonte>http://www.cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;CodigoInstituicao=3942&amp;Projeto-Social=ASSOCIACAO-DE-CULTURA-E-MEIO-AMBIENTE</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03360608000115</cnpj>
		<oscip>Associação dos Amigos da Arte Popular Brasileira</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Associados efetivos (assembléia geral, diretoria, secretaria executiva, conselho fiscal, conselho consultivo), mantenedores, colaboradores, conselheiros e honorários.</texto>
		<fonte>https://drive.google.com/file/d/0BzWZugfAibYaRDFFaXF5ck8zYjg/view</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03360608000115</cnpj>
		<oscip>Associação dos Amigos da Arte Popular Brasileira</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Tem por missão trabalhar pela memória, reconhecimento e valorização da arte popular brasileira, por meio da atividades de pesquisa, educação preservação e divulgação, sobretudo que concerne ao acervo do Museu Casa do Pontal, o mais representativo do país.</texto>
		<fonte>https://drive.google.com/file/d/0BzWZugfAibYaRDFFaXF5ck8zYjg/view</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03360608000115</cnpj>
		<oscip>Associação dos Amigos da Arte Popular Brasileira</oscip>
		<titulo>Público Alvo</titulo>
		<texto>Público interessado em arte popular brasileira.</texto>
		<fonte>http://agenteviaja.net/destinos/maior-museu-de-arte-popular-brasil/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03360608000115</cnpj>
		<oscip>Associação dos Amigos da Arte Popular Brasileira</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Apoiar o Museu Casa do Pontal, manter projetos próprios de incentivo à produção, divulgação e pesquisa da arte popular brasileira no Brasil e exterior,implementar programas e projetos com sociedade e órgãos públicos, promover o voluntariado, desenvolver produções cinematográficas e programas de televisão.</texto>
		<fonte>https://drive.google.com/file/d/0BzWZugfAibYaRDFFaXF5ck8zYjg/view</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06370226000160</cnpj>
		<oscip>Associação o Eco</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Presidente: Pedro da Cunha e Menezes|Conselho de Administração: Marcos Sá Corrêa, Maria Tereza Jorge Pádua, Miguel Milano, Marc Dourojeanni, Maria de Lourdes Silva, Pedro da Cunha e Menezes, Luis Octavio da Motta Veiga, Fernando Antonio dos Santos Fernandez|Conselho Fiscal: Carlos Henrique Rossoni, Claudia Duarte Soares, Leonardo José dos Santos|Editor-executivo: Eduardo Pegurier|Editor de Tecnologia: Paulo André Vieira|Repórter de Política Ambiental:Daniele Bragança|Gerente Administrativa: Nádia Santos|Repórter de áreas protegidas: Rafael Ferreira|Rede de Colaboradores: Fabio Pellegrini|Colunistas: Adriano Gambarini, Fabio Olmos, Fernando Fernandes, Guilherme José Purvin de Figueiredo, José Truda Palazzo Jr., Marc Dourojeanni, Maria Tereza Jorge Pádua, Reuber Brandão, Suzana Machado Padua</texto>
		<fonte>http://www.oeco.org.br/quem-somos/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06370226000160</cnpj>
		<oscip>Associação o Eco</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Dedicar-se a cobertura de pautas sobre o meio ambiente. Nossa razão de ser é a conservação da natureza. Treinar e propiciar experiência a jovens (ou nem tanto) escritores, fotógrafos e cinegrafistas vocacionados à cobertura ambiental, sejam eles jornalistas por formação ou não. ((o))eco é uma escola que espera impulsionar a carreira de profissionais brilhantes, motivados e espalhados por todos os cantos do Brasil.</texto>
		<fonte>http://www.oeco.org.br/quem-somos/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06370226000160</cnpj>
		<oscip>Associação o Eco</oscip>
		<titulo>Perfil</titulo>
		<texto>Pessoa jurídica. Formação em Design ou Comunicação Social com um mínimo de 5 anos de experiência. Ótima fluência oral e escrita em inglês. Capacidade comprovada, através de materiais já publicados, de produzir infográficos relacionados a temas ambientais. É desejável ter tido passagem por organizações que lidam com desmatamento na Amazônia. É desejável que tenha feito cursos de aperfeiçoamento em infografismo. Jovens (ou nem tanto) escritores, fotógrafos e cinegrafistas vocacionados à cobertura ambiental, sejam eles jornalistas por formação ou não.</texto>
		<fonte>http://www.oeco.org.br/wp-content/uploads/2017/09/TOMADA-DE-PRE%C3%87O-N%C2%BA-002_2017.pdf;http://www.oeco.org.br/quem-somos/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06370226000160</cnpj>
		<oscip>Associação o Eco</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades de associações de defesa de direitos sociais</texto>
		<fonte>http://www.empresasrj.com/s/empresa/associacao-o-eco/06370226000160</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06555811000135</cnpj>
		<oscip>Associação Via Cultural Brasil</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Presidente: Marcio de Franca Santos|Diretores: Claudio Cesar de Oliveira Galvão, Jaqueline Cavalcante Varejão, Marcio de Franca Santos</texto>
		<fonte>https://cnpj.rocks/cnpj/06555811000135/associacao-via-cultural-brasil.html</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06555811000135</cnpj>
		<oscip>Associação Via Cultural Brasil</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Desenvolve projetos sociais de Cultura: Atividades Artísticas e de Espetáculos</texto>
		<fonte>http://www.cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;CodigoInstituicao=4983&amp;Projeto-Social=Associacao-Via-Cultural-Brasil</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>02979479000185</cnpj>
		<oscip>Câmara de Cultura, Comercio e Turismo Brasil</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Coordenadora Geral: Regina Lima</texto>
		<fonte>http://camaradecultura.org/quem-somos/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>02979479000185</cnpj>
		<oscip>Câmara de Cultura, Comercio e Turismo Brasil</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>A Câmara de Cultura entende que ao integrar a produção cultural e o marketing cultural é possível contribuir para a cultura nacional, na exata medida em que o acesso à cultura fica mais próximo a todos os segmentos da população. Nosso compromisso está na forma integrada com que compreendemos as questões sociais, culturais e ambientais, porque estamos convencidos da relevância do ser humano em todas estas questões. Nosso trabalho, essencialmente no planejamento, desenvolvimento e implantação de Projetos, é realizado integrando a sociedade, as instituições e as empresas, de forma a conquistar resultados muito mais consistentes e permanentes.</texto>
		<fonte>http://camaradecultura.org/quem-somos/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>02979479000185</cnpj>
		<oscip>Câmara de Cultura, Comercio e Turismo Brasil</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades Literárias e Humanísticas, Controle e Diminuição de Danos Ambientais,  Educação Ambiental, Mídia e Comunicações, Promoção do Voluntariado. Projetos estão concentrados em Educação, Cultura, Meio Ambiente e Desenvolvimento Humano.</texto>
		<fonte>http://camaradecultura.org/quem-somos/;http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=812&amp;Instituicao=Camara-de-Cultura%2C-Comercio-e-Turismo-Brasil-Paises-Africanos</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>01315883000191</cnpj>
		<oscip>Centro de Estudos de Música Coral</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades Artísticas e de Espetáculos, Preservação Cultural e Histórica, Desenvolve projetos sociais de Educação e Pesquisa: Arte-Educação</texto>
		<fonte>http://cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;CodigoInstituicao=2268&amp;Projeto-Social=CEMCO-CENTRO-DE-ESTUDOS-DE-MUSICA-CORAL</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04906029000198</cnpj>
		<oscip>Centro Preserv de Promoção do Desenvolvimento Sustentado</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>A Câmara de Cultura entende que ao integrar a produção cultural e o marketing cultural é possível contribuir para a cultura nacional, na exata medida em que o acesso à cultura fica mais próximo a todos os segmentos da população. Nosso compromisso está na forma integrada com que compreendemos as questões sociais, culturais e ambientais, porque estamos convencidos da relevância do ser humano em todas estas questões. Nosso trabalho, essencialmente no planejamento, desenvolvimento e implantação de Projetos, é realizado integrando a sociedade, as instituições e as empresas, de forma a conquistar resultados muito mais consistentes e permanentes.</texto>
		<fonte>http://www.preserv.org.br/objetivos.htm</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04906029000198</cnpj>
		<oscip>Centro Preserv de Promoção do Desenvolvimento Sustentado</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Aplicação Educacional de Tecnologia, Artes Plásticas e Visuais, Assistência para Moradia, Atividades Artísticas e de Espetáculos, Atividades Complementares à Escola, Atividades Literárias e Humanísticas, Financiadoras de Projetos, Mídia e Comunicações, Mobilização e Articulação pela Educação, Pesquisa em Ciências Sociais, Políticas e Humanas, Preservação Cultural e Histórica, Proteção e Conservação do Patrimônio Natural</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=992&amp;Instituicao=CENTRO%20PRESERV%20DE%20PROMOCAO%20DO%20DESENVOLVIMENTO%20SUSTENTADO</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06085782000195</cnpj>
		<oscip>Cinema Nosso</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Comunicação: Mercia Britto, Luciana Rocha</texto>
		<fonte>http://www.cinemanosso.org.br/site/nossa-equipe/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06085782000195</cnpj>
		<oscip>Cinema Nosso</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Ampliar o universo cultural e contribuir para o desenvolvimento do senso crítico de crianças, adolescentes e jovens oriundos das classes populares por meio da linguagem audiovisual. O que propomos é a construção de um “Cinema Nosso” que reflita e respeite a diversidade, a pluralidade e a verdadeira cultura popular. Pretendemos ser um centro popular de referência em educação audiovisual para adolescentes e jovens alunos de escolas públicas e/ou oriundos das classes populares.</texto>
		<fonte>http://www.cinemanosso.org.br/site/nossa-historia/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06085782000195</cnpj>
		<oscip>Cinema Nosso</oscip>
		<titulo>Público Alvo</titulo>
		<texto>Estudantes da rede pública e/ou de classes populares, com oficinas e atividades de estímulo à reflexão e ao respeito à diversidade, à pluralidade e à cultura popular.</texto>
		<fonte>http://www.cinemanosso.org.br/site/nossa-historia/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>06085782000195</cnpj>
		<oscip>Cinema Nosso</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Oferecemos cursos livres, oficinas gratuitas e sessões de cinema, além de desenvolver a Produtora-Escola Cinema Nosso, com filmes autorais produzidos pelos próprios alunos.</texto>
		<fonte>https://www.facebook.com/pg/CinemaNosso/about/?ref=page_internal</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05075576000131</cnpj>
		<oscip>Fundação Cultural Aro</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Difusão de iniciativas culturais através dos diversos meios de comunicação. Seu foco é voltado para a responsabilidade social e promoção da cultura e dos valores nacionais, divulgando e apoiando iniciativas que traduzam a participação social e cultural de empresas nas comunidades que atuam, trazendo em seu curriculum a edição, em 2007, do livro do sesquicentenário do Instituto Benjamin Constant (IBC), instituição referência na América Latina na área de Educação e assistência a cegos e pessoas com baixa visão. A FUNDAÇÃO ARO apóia atividades do IBC.</texto>
		<fonte>http://aro.org.br/quem-somos</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05075576000131</cnpj>
		<oscip>Fundação Cultural Aro</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Arte-Educação, Atividades Literárias e Humanísticas, Mídia e Comunicações, Preservação Cultural e Histórica</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=989&amp;Instituicao=FUNDACAO-CULTURAL-ARO</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04723294000130</cnpj>
		<oscip>Instituição Social Cultural Alegria de Ler</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades de organizações associativas ligadas à cultura e à arte</texto>
		<fonte>http://www.cidadevoluntaria.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=1429&amp;Instituicao=INSTITUICAO-SOCIAL-CULTURAL-ALEGRIA-DE-LER-ISCAL;http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=1429&amp;Instituicao=INSTITUICAO-SOCIAL-CULTURAL-ALEGRIA-DE-LER-ISCAL
-SOCIAL-CULTURAL-ALEGRIA-DE-LER-ISCAL</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07682216000123</cnpj>
		<oscip>Instituto Art Déco Brasil</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Presidente: Marcio Roiter</texto>
		<fonte>http://www.ebc.com.br/amphtml/cultura/2013/04/empresas-e-profissionais-liberais-de-renome-instalaram-escritorios-no-edificio-a</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07682216000123</cnpj>
		<oscip>Instituto Art Déco Brasil</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades de associações de defesa de direitos sociais, Restauração de obras-de-arte, Atividades de organizações associativas ligadas à cultura e à arte</texto>
		<fonte>http://cnpj.info/INSTITUTO-ART-DECO-BRASIL/YO8U/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07508414000175</cnpj>
		<oscip>Instituto Brasileiro de Gestão Pública</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Vice Presidente: Gislaine Vargas Saibro</texto>
		<fonte>http://www.caubr.gov.br/presidencia-05-11-2017-a-11-11-2017/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05596539000179</cnpj>
		<oscip>Instituto de Desenvolvimento Estudo e Integração pela Animação</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Diretores: Aida Queiroz,Cesar Coelho,Léa Zaguri,Marcos Magalhães|Coordenadores:Itamony Barros|Professores|Monitores</texto>
		<fonte>http://www.animaescola.com.br/br/equipe;http://www.animaescola.com.br/br/equipe;http://www.animamundi.com.br/pt/animamundi-institucional/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05596539000179</cnpj>
		<oscip>Instituto de Desenvolvimento Estudo e Integração pela Animação</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Introduzir nas escolas a linguagem da animação, proporcionando a professores e alunos a experiência de produzir filmes animados de forma crítica e criativa Possibilitar novos modos de produção de conhecimento. Oferecer ferramentas técnicas apropriadas para a realização de filmes de animação por alunos e professores de forma autônoma. Dar subsídios para a construção de novas práticas pedagógicas, contribuindo para uma educação de qualidade. Difundir a arte da Animação, descobrindo e estimulando novos talentos. Gerar um material didático diferenciado - filmes de animação que ficam à disposição das escolas para uso em sala de aula.</texto>
		<fonte>http://www.animaescola.com.br/br/apresentacao</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05596539000179</cnpj>
		<oscip>Instituto de Desenvolvimento Estudo e Integração pela Animação</oscip>
		<titulo>Perfil</titulo>
		<texto>Experiência em animação e gosta de trabalhar com crianças e adolescentes. Participe da área de educação e tem experiência em trabalhar com educação artística.</texto>
		<fonte>http://www.animaescola.com.br/br/cv</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05596539000179</cnpj>
		<oscip>Instituto de Desenvolvimento Estudo e Integração pela Animação</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Atividades Artísticas e de Espetáculos, Atividades Complementares à Escola, Pesquisa em Ciências Físicas e Tecnológicas, Curso Básico para Professores, Oficinas de Animação para Alunos, Curso de Produção de Filmes de Animação para Alunos,  Produção Autônoma de Filmes de Animação nas Escolas</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=8906&amp;Instituicao=Instituto-de-Desenvolvimento%2C-Estudo-e-Integracao-pela-Animacao-IDEIA;http://www.animaescola.com.br/br/atividades</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03808720000176</cnpj>
		<oscip>Instituto de Imagem e Cidadania Rio de Janeiro</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>O Sobrado Cultural tem como objetivo desenvolver atividades que garantam a participação juvenil na produção de diferentes linguagens culturais e contribuir para o fortalecimento da identidade local através da valorização da memória da região e da produção cultural, promovendo o estabelecimento de redes de participação que influenciem na políticas públicas da cidade. Desenvolve ações de educação, cultura e comunicação. Durante 10 anos desenvolveu atividades no Sobrado Cultural em Vila Isabel no Rio de Janeiro e atualmente tem se dedicado ao Sobrado Cultural Rural localizado no vilarejo de Santo Antonio em Bom Jardim.</texto>
		<fonte>http://www.uff.br/observatoriojovem/materia/instituto-de-imagem-e-cidadania-rio-de-janeiro-%E2%80%93-sobrado-cultural;http://imagemcidadania.blogspot.com.br/p/historia.html</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>03808720000176</cnpj>
		<oscip>Instituto de Imagem e Cidadania Rio de Janeiro</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Desenvolve ações de educação, cultura e comunicação. </texto>
		<fonte>http://imagemcidadania.blogspot.com.br/p/historia.html</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04521945000100</cnpj>
		<oscip>Instituto Net Claro Embratel</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Presidente: José Félix | Diretora Vice-Presidente de Projetos: Daniely Gomiero|Diretor Vice-Presidente Adm/Financeiro: Luiz Bressan|Co-Presidentes: Daniel Barros,  José Félix,José Formoso|Vice-Presidente: Oscar Petersen|Conselheiros: Gustavo Silbert, Alberto de Orleans e Bragança|Conselho Fiscal: Márcia Motta - Efetivo,  Sergio Nobuo Miyahita - Efetivo, Lenilson Carlos Sarubbi - Efetivo, Silvia Teixeira - Suplente, Dario Balesdent - Suplente, Leandro Oliveira Lage - Suplente</texto>
		<fonte>https://www.institutoclaro.org.br/organograma/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04521945000100</cnpj>
		<oscip>Instituto Net Claro Embratel</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>Por reconhecer este importante papel, assumimos um compromisso social e ambiental que se realiza por várias iniciativas. Uma delas é o Instituto NET Claro Embratel, que foi reestruturado com o objetivo de promover maior alcance e impacto social por meio dos projetos que desenvolve, aproveitando a representatividade e presença que o nosso grupo possui em todo o país. Diante de todas as possibilidades que a tecnologia nos permite, queremos ir além. Proporcionar a aproximação entre as pessoas, de todas as regiões do país, compartilhar experiências e emoções. Impulsionar as mudanças no mundo em que vivemos aliando a tecnologia da informação e da comunicação à educação e ao desenvolvimento social.</texto>
		<fonte>https://www.institutoclaro.org.br/instituto-net-claro-embratel/</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04521945000100</cnpj>
		<oscip>Instituto Net Claro Embratel</oscip>
		<titulo>Perfil</titulo>
		<texto>Jovens talentos universitários.</texto>
		<fonte>https://www.institutoclaro.org.br/campusmobile/index.php</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>04521945000100</cnpj>
		<oscip>Instituto Net Claro Embratel</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Aplicação Educacional de Tecnologia, Apoio à Aprendizagem, Atividades Complementares à Escola, Capacitação para o Trabalho, Desenvolvimento Comunitário e Social, Estágio e Emprego, Formação Continuada de Educadores, Formação Técnica e Profissional, Inclusão Digital, Mídia e Comunicações, Preservação Cultural e Histórica, Promoção Humana e Social</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=501&amp;Instituicao=Instituto%20Embratel%2021</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>05381947000103</cnpj>
		<oscip>Instituto Pé no Chão</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Arte-Educação, Atividades Complementares à Escola, Desenvolvimento/ apoio rural e agrícola, Educação Ambiental, Formação Continuada de Educadores, Mídia e Comunicações, Outras, Preservação Cultural e Histórica, Preservação e Proteção da Vida Selvagem, Produção Eco-Sustentável, Promoção Humana e Social, Proteção e Conservação do Patrimônio Natural</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=370&amp;Instituicao=Instituto-Pe-no-Chao</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07579027000120</cnpj>
		<oscip>Instituto Tamanduá Synapse Cultural</oscip>
		<titulo>Membros</titulo>
		<texto>Diretor Executivo: Julio Worcman|Vice Diretora: Faliny Barros Rezende|Conselho Fiscal: Ana Grabriela Duarte Lopes, Lis de Carvalho Kogan|Conselho Consultivo: Inês Aisengart Menezes, Eduardo Wowczyc, Bibiana Gutierrez Fernandes de Sá, Angela Maria Carneiro da Cunha Lessa</texto>
		<fonte>http://www.institutotamandua.org.br/teatro-BR.htm;http://institutotamandua.org.br/docs_institutotamandua/ata_assembleia_constituicao_2005.pdf</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07579027000120</cnpj>
		<oscip>Instituto Tamanduá Synapse Cultural</oscip>
		<titulo>Objetivo da OSCIP</titulo>
		<texto>As finalidades do Instituto Tamanduá Cultural são: coleta, catalogação, promoção da pesquisa e difusão de informações sobre a produção cultural, defesa e conservação das informações sobre o patrimônio cultural e histórico brasileiros; assim como produção, promoção, difusão e distribuição de informações de produções audiovisuais, editoriais, cênicas ou musicais brasileiras relevantes, de conteúdo informativo, cultural e/ou educacional; promoção gratuita da educação, além de estudos, pesquisas, desenvolvimento e difusão de tecnologias alternativas.</texto>
		<fonte>http://institutotamandua.org.br/index.htm</fonte>
	</ROW>

	<ROW>
		<cnpj>07579027000120</cnpj>
		<oscip>Instituto Tamanduá Synapse Cultural</oscip>
		<titulo>Servicos Prestados</titulo>
		<texto>Aplicação Educacional de Tecnologia, Apoio à Aprendizagem, Arte-Educação, Artes Plásticas e Visuais, Atividades Artísticas e de Espetáculos, Atividades Complementares à Escola, Controle e Diminuição de Danos Ambientais, Educação Fundamental, Educação Média de Formação Geral, Educação Supletiva, Ensino à Distância, Ensino Pré-Escolar, Formação Continuada de Educadores, Formação de Multiplicadores, Mídia e Comunicações, Mobilização e Articulação pela Educação, Preservação Cultural e Histórica, Promoção Humana e Social</texto>
		<fonte>http://www.ongsbrasil.com.br/default.asp?Pag=2&amp;Destino=InstituicoesTemplate&amp;CodigoInstituicao=708&amp;Instituicao=Instituto-Tamandua-Synapse-Cultural</fonte>
	</ROW>
</DATA>
